{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052360",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48119&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남구로 봄-3호점"
    },
    "text": "「全客室の清掃時には、常にフルーガンを使った防疫を徹底的に行っています。 すべてのルームは2名基準価格であり、超過する場合は追加料金が発生します。 1部屋あたりの車両は台湾可能です。 バレットパーキングが可能ですので、ご利用ください。 すべての客室ではネットフリックスが視聴でき、最新の映画やさまざまなコンテンツが65インチの大型テレビで楽しめます。 フロア別には電子レンジが備えられており、札幌ではポップコーン、コーヒー、そしてラーメンも販売しています。 また、さまざまなボードゲームもご利用いただけます。 駐車場はバレットが可能で、予約時間に合わせてチェックインしてください。 あらかじめ車を駐車しておくと追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 ただし、徒歩専用イベントルームの場合、車両は駐車できません。 計5台の駐車施設があります。 地下鉄でいらっしゃる場合、九老駅、九一駅、南九老駅、南九老駅にお越しいただけます。 客室の内部施設としては、65インチの大型テレビ、最新映画、さまざまなクッションが用意されています。 また、全客室ではWi-Fiを使用することができます。 フロントおよびその他の施設としては、各種グルメや婦人用品、ヘアアイロン、ボードゲームのレンタルなどがあります。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "清掃時に使用するフルーガンとは何ですか？",
            "answer": "フルーガンは防疫のために使用される消毒器具です。"
        },
        {
            "question": "客室の基準価格は何名までですか？",
            "answer": "すべての客室は2名基準価格となっています。"
        },
        {
            "question": "超過した場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、超過した場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに車両の駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、1部屋あたり1台の車両の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バレットパーキングとは何ですか？",
            "answer": "バレットパーキングとは、駐車可能な駐車場のことです。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる映像コンテンツは何ですか？",
            "answer": "すべての客室でネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "フロア別に備えられている電子レンジは何のためですか？",
            "answer": "フロア別の客室では、電子レンジを使用してポップコーン、コーヒー、そしてラーメンを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームはどのように利用できますか？",
            "answer": "さまざまなボードゲームが利用可能です。フロントで借りることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は予約が必要です。予約時間に合わせてチェックインしてください。"
        },
        {
            "question": "地下鉄でのアクセスはどの駅が近いですか？",
            "answer": "九老駅、九一駅、南九老駅、南九老駅が最寄りの地下鉄駅です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には65インチの大型テレビ、最新映画、さまざまなクッションが用意されています。また、Wi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設として何がありますか？",
            "answer": "フロントでは各種グルメや婦人用品、ヘアアイロン、ボードゲームのレンタルなどが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 461
    }
}